全部人同我聽住，我地冇贏，政府冇輸

唔好俾林鄭呃到，佢只係話暫緩，冇話撤回，你唔知佢會唔會3，5個月後又黎過，所以千期唔好鬆懈

但現階段仲有好多野可以做同等住我地做，可以同步進行

1要救人，仆街政府唔會撤回暴動定義，所以一定要繼續救人

2 繼續擺用中資，我已經叫家人唔好用中資銀行

3追究班差佬暴力行為

4繼續推動要求外國政府取消班高官同建制派人士同家屬既國籍，居留權同禁止入境

俾幾個post大家參考返

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

各行各業紛紛自發杯葛 警務人員 / 紀律部隊 唔做佢生意

急!!! 伯伯中槍被告襲警

哇屌！原來班暴徒琴日真係有扔鐵枝！CCTVB影哂！

[突發］鄺囝已經趕去救世軍果到

發夢認到指導警界神槍手「俞頌豪」果位叫「Alex Wai」

市民提走中資億元表不滿

【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照！

推